FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (49) 今晚一點掃平貨

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

13:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

14:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

15:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

16: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人( )

你個名真係見一次笑一次

yingwa hulk 好慢

上轉下算唔算upgrade ?

今日咩事 朝早到而家肥料已經升左十幾%

有咩可以炒

我上個post有講Ziyech跌穿5000 我都拉咗好多 自己思考下跟唔跟

想轉依隊 唔知打唔打得下呢

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

是日貼堂

光復香港 時代革命

回覆請用不推文

請問點解今晚d卡會平

一直都想知 如果隊波100chem 咁綠線同橙線會唔會仲有影響

得40萬，呢3個位可以放咩人

睇個人
10chem就得

Icon今晚會唔會跌

有冇kaka食評評

好似話出promo啲人會抽 多貨

1. Anderson> hazard
2. Sissoko> kante/pogba
3. Mahrez > salah
換邊樣好？

見人話普通，係再靈活d的古天奴

似係casmiro換kante好啲

1 夏世一

想問下 今年otw 既卡會唔會轉卡面?

迪莊有轉

收PS4 500k-1M coins
Tg:

更多巴 bernard 羅馬仔呢d升左使唔使走？

今晚就絕版 認真而家放？

咪轉哂

咁多位有多余un吹卡 可以去做gold upgrade

做左幾野中左alisson 同halloween alli
雖然入唔到隊

咁既陣咁既錢 除咗玩多d仲可以點樣搵錢炒卡upgrade

過左今晚升得仲勁

全部揀哂錢無乜硬吹

唔肯定係咪真係out pack

賣影帝 拉莫斯整全英超先

應該out啦出新一批

影帝咁廢慢到

至少都OUT一個星期
唔排除EA之後會出個1+2

因為我兩隻防中都留後唔跑 換sissoko?

賣哂2隻有廿萬夠整隊中等英超啦

應該有sbc必出scream卡

你開ut
Loading果陣
Scream果版左下角有寫仲有幾耐完

6k入左堆85 希望今晩返黎

一係賣西甲整全隊中等英超
一係整高等德甲/意甲

英超要高等好貴

6k咁高入

樓上唔係有巴打話有隻85琴晚跌穿5000咩

德甲抵用

83-85全部上返去啦 個隻ziyech我琴晩都入左堆

而家D 鬼佬差不多起身, 所有肥料都升哂

伊卡迪睇住佢由7K跌到落5.5K

而家入返張scream Bernard好唔好 驚佢之後會跌好多

今晚有咩SBC做?

今早入左十隻5k

今期六合彩開幾多號

諗唔到點砌 圈左果啲都係本身有

屌無圈到
有otamendi sanchez semedo dejong dembele guedes

睇邊隻啦
有時唔係入最平果隻人就好

睇predict入

又黎

今晚一點入拿卡/兒子

前鋒可以換
西甲西班牙前鋒/巴塞前鋒

驚佢之後跌，但呢家入？ logic咁特別

如果今晚跌 又會話早知晏就放 無限loop

琴日160k

應該入黎炒

Sissoko定隻doucoure勁
433好啲？因為我用開433（2）

ssk勁好多

in game 自己轉陣
呢d 砌full chem only

有無arnold食評 見佢張卡幾靚

Son打Cam 應該點Set 佢 set佢係禁區頂？

隻otamendi係唔係有少少難用

用落幾好利申硬吹

今晚十一點你會做d咩?

Doucoure 多左射門
Sissko 你用佢射波會燥底

其實麻麻隻rodri 但諗唔到點連上去

慘

乜嘢
有新SBC?

If 老母連dejong

Sabitzer scream 70K俾人掃哂

咁都係算

我都想但好貴
Budget應該150k
利申兩隻中堅都硬吹

可唔可以叫醒多d鬼佬起身？

屌尋晚淨係跟左Thiago無跟呢隻

Mertens Carrasco Nainggolan

普通老母都夠用啦 英超真心貴

咁今晚一點前D貨係咪要走D先 驚再跌

起左身番工啦

好似都係差唔多價咁

Ching 係咩國家既鬼佬？

Fabinho, Bernard, Lucas

冇錢買Robertson 如果icon swap換carlos會唔會好不智

小弟係英國

通常個活動最後個星期都係1+2

20萬點改好

i’m gonna bring the beat back

琴晚轉

唔啱你心水就要派膠？

我都諗住換Carlos

Anderson-> 萬聖節巴西左翼
Richarlison-> Pepe

砌緊中場肉腸陣試試

如果我冇記錯EA個網好似話Halloween正日係2批人都會in pack
佢話first 11 will be in packs from start until Oct 25 and over Halloween

coutinho lewan delaney

Kante擺番左邊
肉腸三個夠守

仲有80k有無野可以1點前quick flip

on9,d5打d咁嘅隊，淨係隻son已經貴過我全隊

但無人派牌

專心儲1個禮拜錢都買到，如果你要全攻閘都可以換

D貴價防中 中堅好快D放
過多排一街都係哥狗同Rio

有都自己收埋食 講出黎姐係唔洗賺

ok,試下。同埋新出個張Doucoure 肉腸都想入～換走Carvalho

用T仔先啦

正前用LUCAS 定係BEN 爺普金好
都係SET 潛入叫佢走位多

係 scream 1 scream2 之後1+2

之前45000 入左堆Dembele 仲俾人笑買貴左
頭先52000 放哂20隻會唔會放早左

入左堆86黑卡

40萬點都唔係咁用
仲要唔夠chem

用緊賓爺
鵝眉月頂健康射命中好高

得個2隻icon唔好放上黎啦 閒閒地都全隊加一隻美斯 雲迪克

諗住換zanetti連otamendi 係咪綠線

收到

我亦唔覺得Bernard Lucas射術有幾好wo
LB CB 轉德甲咪夠chem
還是係你唔識砌？

vvd咪喺度
fifa入面cr7唔係屈過美欺咩？

今集美斯勁好多
牙朗nerf哂

今集美欺 屁馬兩隻最強普金 無頭鎚啊朗廢一半先

今集d健康射好似都算正常番
又唔算太屈但都會間中入到下(比人入居多雖然)

用落牙朗仲係好勁，唔知係咪錯覺...

唔會 出新球員個價又跌

上定下好
上面 全面upgrade 好吸引
下面 隻杜格利殊好吸引

加強神力版 SON
點都勁既

人哋填窿題，你改埋人題目咁趣致嘅
40萬Budget仲carrasco，仲要唔夠chem，你都幾搞笑

推極唔跌

唔會啦
你唔放今晚有promo packs又跌番

仲要son放呢個位
咩事

Son呢D升幅好得大
一隻都升成四萬 呢個價真係買唔落手
辛辛苦苦買廿隻賣廿隻 執架錢都唔夠一隻SON高
有無巴打玩到好似我咁似炒股多過打機

一定要填三個空位唔可以改後衛？
咁佢個陣用4222係咪又可以笑你on9擺LM 唔滿chem??
你唔識砌就唔好咁柒啦

痴線
上面咁都開到拖

我自己試過都係半收皮
反而馬斯亞d 健康射就唔錯

咁都有得嘈
幫下人姐 比多啲唔同意見都好既

卡拉c高勁？

佢講撚到自己標準答案咁
人地有唔同意見就笑鳩人唔識砌咁

唔差過阿仙奴pepe

我就係比Martial 20幾30碼健康射射入
仲諗住咁遠咪放佢冇迫到好近..點知一拉弓就死角

人哋明顯4222係ingame陣啦
叫你放3個人，你求鳩其up 3個名，又唔match budget
又唔啱chem
你個豬腦係咪咁撚蠢？

好明顯佢入場前係442啦
同埋你轉咗德甲lb cb
隻卡拉斯高都係唔夠chem
都冇勁嘅比利時左閘

嘈起來 今年無咩人嘈交

為左抽好野可以去到幾盡

殘體字

佢都係多左粒膠姐 又唔洗咁敏感既

咁似Lui 4312
Son防中位但係stay forward

過往經驗
通常嘈完嗰幾個都會中好嘢

條友真係
400k budget俾個200k option人，唔啱chem仲叫人轉埋其他人仲話我唔識砌

依照傳統，鬧完交就會中好野

屌你老母個app廢撚到id極都error
望撚住人地7000買咗隻Verratti

有無世三同modric食評

sam gor是咪想嘈

黑卡今年on99咁

Ok
我屌哂你地老味 快來同我嘈交

即刻想屌你老母揾交嗌

Full chem

442嗰個我知，我係串佢係咪一粒字都唔可以改，一定要填空

算啦好嘛
問果個出下聲

你睇佢又咩搞笑又話人蠢，就知佢咩態度

Sam哥我屌你啊

下次有咩exam/task叫你填3樣嘢
記得改咗條題目做答6個answer

啲人入左波就上半場開始就鳩猜到完場
打機都要為成績打到咁

屌你死黑警

好似係你屌鳩人先俾粒膠就起哂綱
俾多粒你

我都係因為呢樣買定牙朗，等佢Buff 返頭鎚再多幾個鬼佬吹奏就又起機變返神卡

個後防咪好似downgrad咗囉
冇理由就隻卡拉斯高去改廢其他位
除非佢想留多啲錢

有冇尼少食評

200k budget 可唔可以幫手填埋

懷疑有Traits加成

屌哂你地老母

今晚我中icon

富者越富

多個選擇唔好咩，我都係俾個意見

屌你又想引戰？

尼少打手一號進場
慢就係慢 , agility既問題唔大
其他野比一般中堅好
好多時你以為輸梗既落底傳中
佢一下伸隻系腳出黎清走

試下唔好阻我抽中icon?

LM位有冇邊隻法國仔岩打CM位

就黎背到你個template 回覆

躝啦

問多次

個人30 幾個draft經驗，朗>（比利）>花>屁=包
朗年年都十二月左右先上到高峰，可以入嚟撚下先

認真問
上面問果個熱山semodo 陣我尋日已經答過

我信你架啦巴打 唔想今次WL又比人輪大米

開始唔夠人講就話俾個意見

Nesta 用家

屌 咁係呀
佢防守條數 屌住依家呢班黎打
依家呢班就係快囉
你戰術配合到係尼少就ok
塵就食梗 睇下食幾大啖

冇Carrasco唔計

死柒開

我比意見你放粒膠落嚟就話人唔夠你講，on9仔

Yes
食咗Deadeye唔輸朗太多

點解戰術配合？ 我打開條防線壓到好後

點樣戰術配合

入場轉4231
Benz定賓耶打ST好?

啱先仲屌我唔識砌，你而家就話俾下意見
總之混唔到Carrasco=overpay

唔係講緊邊個球員勁過邊個
話你唔識砌chem啊傻仔

~600k上換下好無？定有其他選擇？
世三有愛

賓耶打CAM唔夠氣

你改哂人大半個陣，緊砌到chem啦
救命，點解可以有人咁撚on9

拿但你唔好話我水鳩你
比人反擊個陣 我長期手動控佢入禁區先
提早控定佢入去 如果距離禁區太遠既位置 就唔好標人啦
佢回身真係追唔返
另外 戰術我set 3格深 balance
4231 雙防中 stayback 雙閘stayback 幫波
主要拎佢 模組+防守數值 閘住d人 first time

我屌你 係咪要罵戰 準備好同我玩一個post 未?

你都講到有愛
咁緊要換啦

講咗幾次，係咪一定要用曬40萬同唔可以改後防？
全世界都跟你規矩，改少少就要俾你屌，你咪？

猩猩你係玩左一年

好 我不嬲d中堅都係咁打 我諗會岩我用 唔該哂巴打

想問下入場轉陣
係set佢進攻開波之後推前一格
定係直接未開波就start入去轉

兩個方法有無分別

一向upgrade都要幾個位一齊考慮
平時已經計chem計到盡去hybrid
仲諗住可以一換一upgrade

一入去推前一格, 佢地跑跑下就識轉陣, 唔洗驚

40萬入面你個option都算廢
填窿呢個，下次有咩exam記得challenge老師啦

順便問埋 你比咩chem style佢食？影子？

日經
icon swap換咩好？
原本疊埋心水換drogba，但睇完review，完全唔係自己嗰種踢法

係咪我問果個
利申第一次問熱山

絕對係影子啦

不了 寧願用哥狗等rio

想再睇你以一敵百

哥狗+ rio囉

英超中堅有乜組合推介？

咁多個人入邊你都算廢
為前場改後防咁正常都要俾你捉住嚟講，可唔可以高質番少少？

Sanchez + Sokratis

平既好似熱山+papa

Vvd+otamendi / sokratis+d Sanchez

Mid 巴哥=23 $1350000
Prime 奧雲=20 $850000
Prime 哈吉=20 $900000
Mid 謝拉特=19 $880000
Baby 布達堅奴=19 $980000
Icon包+舒米高=24 $160000~?????
曉高山齊士+舒米高=23 $900000
辛尼迪+舒米高=23 $900000
雷哥斯達+舒米高=23 $650000
里奧+奧高查=24 $960000
里奧+哥迪奧拿=24 $1130000

有啲自己鳩估同睇futbin
好似真係性價比最好係里奧哥佬

公屋仔: Joe Gomez + Stones/Ake
居屋仔: 熱山+Papa
半山仔: VVD+Otamendi

想知有冇人唔要哥狗要奧高查

Carlos Crespo

有冇防守過頭直線比跑狗嘅解決方法？成日都跟唔切 追又追唔到

性價比之選
RIO+哥狗
一隻CB 一隻CDM 可以夾死一隻LB/RB黎用
然後又意大利+西班牙大國

Drop back

我相信地球上冇一個人會為個carrasco ，將MIlitao轉做Konate
我亦相信你係小弟喺UT po 見過最on9嘅人之一

你見到佢有位傳直線已經要預先跑定封位
佢傳咗你先去守就太遲架啦

但進攻時會唔會拖得好慢？

係 , 其實唔係戰術問題
手動中堅跑定先
/ CDM 遮線先係個手法

為咗改廢人個前場，並且唔會唔夠chem，應該要downgrade埋條後防
大開眼界

你地用drop back 定balanced

如果對面咁識守，又係遮晒線，如果知佢係啲轉身慢嘅中堅/閘，例如M朗/尼少(Sorry 蝶巴)，L1 + 三角會唔會破解到佢遮線大法?

除左ben 爺仲有咩前鋒又靈活又高weak foot?
試過用son 完全用唔掂

想問下隻LW totw基沙文 定Mane 好用?
求食評
睇前境普金好似好快落價
買totw補值d
由於得番600k多d
只可以揀 基沙文 + 單比利
or 利記雙雄

King sir la

crespo唔係話好廢咩
Baby 布達堅奴 有冇食評？5星腳幾吸引

Mertens

Militao 轉 Hernandez 啊
我話幅圖我用緊就唔可以升Hernandez?

定係你唔知Hernandez 可以full chem
你真係唔識砌嫁喎

你覺得廢就係廢？
咁你都幾廢

L1+三角放甩人
任何中堅都放得甩
前提係你隻前鋒 係咪準備突破越位
夠快 , 已經跑動緊
咩中堅都食塵
當然 , 愈快 , 模組愈大
愈大機會截停你 / 撞鳩你
VVD追上黎呀你身位 呀到你射出界都會有
遮線 + 手控中堅係一般防守技巧姐不是大法

果時冇理budget
亦無咁多set 左ge球員

咪撚spin啦on9
叫你放3個人你放6個人
仲話我個放3人就夠chem嘅方法係唔識砌
根本一開始你就已經係錯
認柒算啦on9

咁熱山+萬聖奧達 算唔算住係住山腳D私樓

今季好似hagi 睇落抵換？
小花今季咁勁佢都應該唔錯

已換crespo

總之40萬budget就一定係go for carrasco啦
new meta

係喺半山幫人做清潔可以訓工人房嗰隻

Thank you 巴打，幾欣賞你成日用埋啲奇陣，應該好Enjoy 隻Game

包皮

90柏金有無人用過 想換

明明今朝呢個po仲好有愛

咁都可以嘈 好好笑

Mertens連到尼恩高蘭 今晚我都入貨

Mertens真心勁 好好用

我都唔想，但追下post就知我係冇得退讓
砌啱陣俾人屌唔識砌

得啦，總之唔跟你規矩就係錯啊嘛，林鄭話示威唔跟規矩啊，係咪都錯

正想問btw 萬聖奧達食咩chem好

🥜🥜

用落覺得點?

大家都好想抽到好嘢

St定cam?
諗緊藍卡定金

先唔評論你呢句
你肯認錯就好

sam gor心水清

短髮版無長髮版好用

早兩日睇到son張遮眼相
尋日中埋普巴 施素高硬吹
果斷轉左英超陣
今日入埋son , 成個陣meta哂
我唔係太鍾意玩meta後防跑跑
成日覺得得個快字

公道講句
雖然花生好好食
但係人地好心幫手砌下隊俾下意見都要俾人笑咁樣好咩

我都對過VVD 加 Nesta
尼少坐係禁區唔出黎 VVD 負責標
兩座山咁真係咬佢唔唔入

Bernard上番210k

我同你意見唔同，你就引用擺粒膠，仲話我屌你先

玻璃心到
驚見到膠就咪貼山埃啦

其實yoga 巴成日都幫手答陣
陣呢d 無話只有a 冇b ge
比多d choice 出post果個自己揀仲好啦

意大利

追下post，第一個話人唔識砌陣係邊個

我覺得如果大家都等1點先買隊 反而1點會升

想換尼斯達加堅尼是咪不智

岩岩打wl比人屈son on9
幾時nerf呀屌

講真都係交流下姐 無謂開拖啦

跪求9win解icon swap

SOR9
英撚先岩
意思就係 總之隨時有咩FLASHBACK 咩特別卡出左又想用
兩個大國 都有LINK既作用

就係追完post見到你粒膠挑佢機先

Lui gor話唔需要nerf

If you can’t beat them

姐係點出 師兄

下個post名可以meta carrasco

想咪換
老老實實RIO一定係最好個選擇
不過玩UT 技術行先, 隊伍行後！

有無人有son 教學 打左十幾場撚唔掂覺得好慢就嬲嬲地蝕稅賣左

你覺得勁人地唔可以覺得廢？
400k 買到200幾隻carrasco 啦唔好咁痴線啦 你比得建議人人地唔一定要受 何況你建議啲嘢真心戇鳩

唔好預有icon神力
普普通通一隻前鋒都唔會太差

係咪得我用press after procession loss用drop back d 人成日睇波

粒膠都可以搞到咁

我都要，所以唔理之後跌市都all in 左買隊

要問返Sam gor啦呢個

都係Shadow

宜家有咩好入？

anchor應該都唔差？

無錢買
其實可以打幾多場wl

愈黎愈多人參戰

戰術嗰度set ，會一直退後， 易D防直線

9win好難咩？

我用st

你都賣咗，話畀你聽咁用咁用會好撚勁你都只有Dump 春，賣仔切摸頭啦Ching

有無人想同我開拖呀

hold 左d 黑卡係呼應該平放算
希望今晚有azp sbc

老老柒柒，想買if de jong自用，呢類實用卡，而家係咪最佳入手時機？

30場，通常頭5場都廢d 之後平均2-3場會贏1場

買啦，喺西甲陣可以打敗IF De Jong 嘅只有SIF De Jong

就算跌都唔會好多
星期日夜晚就真係冧啦
疊埋心水拎垃圾人打wl
星期日先大手買入

諗緊真係勁既就等跌市再入返

唔係話我喺高地講呢啲
但可以的話就算，完啦
過程係on9啲，但我諗大家都冇心
最重要係我同佢都會中到好嘢

星期1-3 買最好，每個禮拜派reward 都會升

有份參戰
小花出黎見我

Ok完

已換哥狗 但望落隻波歷克幾全面
有無食評？

而家係最貴入手時機

中場 唔係最TOP 會成日換
後防快既唔係好多隻

咁我要if 基士文

下個post唔俾派膠

係咪因為D人要買人打WL 所以META卡會升左？
如果係咁幾時會跌翻？

洗唔洗set高depth

華拉尼個價真係值300K咩
Lucas Hernandez好似仲好
雖然矮10cm但Overall都好過華拉尼
條氣又長啲
有冇人有華拉尼食評 想聽

你係冇心嘅，咁應該係我見到粒膠太敏感

我去冷靜下先

其實邊有得nerf 除左燒味唔係特別岩玩 咩game play都勁架啦 佢既stat加埋雙槍如套返落上集健康射同first time撞射 就真係屈到喊

Dembele 食乜卡？

齊齊中好嘢
下個到邊位罵戰

有冇人用緊萬聖節james？

有咩比base icon pack抽中舒米高更慘

今晚齊齊中好西有walkout唔好互屌喇
另外想問下哥帥用咩chem好

記得之前有巴打換左Nesta
有冇食評update

就係Icon包+舒米高,
中2次要掉落海

艾斯派古達會唔會有scream card

想有

可能係新一批scream入面

打wl好刺激
岩岩半場打少個再86分鐘入波就拖時間

Sbc好啦，唔好抽

我第一場就icon+son lucas隊

大家為左抽好野可以去到幾盡

搞到想換巴哥 最貴 之後前鋒位又唔洗理

主要係鳩射都入 仲要左右腳都係 變相你好難捉到路
我覺得應該要改強番頭鎚 如果唔係一堆高佬前鋒真係無得入隊

19-20張果啲換完好似虧左幾張咁

夠薑唔好比我抽中icon

到我未呀屌 排緊隊

訓左無睇，點解加入罵戰有得抽好野

隻neuar球球都救唔到

應該sbc

Icon swap第一輪幾時完唔比做
1516奴唔奴

我而家有otw基沙文 賓爺 屁馬同簡迪 係咪應該而家賣曬佢再禮拜日入返來打wl

上年既都市傳說

有matip /法賓 一定入

痴線 今日加加埋埋入左八場入左五粒傳中 corner
有3粒頭槌

屁馬同簡迪唔覺會大跌
佢上個星期D價都好硬

一日打哂好辛苦喎

已經講左好多次佢係廢的

3射3中
一球都唔救
廢撚到

好似集集都係咁

賺得幾多 算吧啦

魯迪加會唔會升

仲有兩星期，快的同我出第二輪，我已經急不及待想用巴哥

依家英超最強龍仲係唔係ddg

扣埋tax其實又真係差唔多

次次對佢都好撚勁
搞到心郁郁

睇睇下就會忍唔住繼續碌落去睇互屌

引下戰先
有無可能砌到full chem

Cls

愛記 左閘 allan 防中

點做到
你係想買呢隻定係咁岩睇到

今晚1點搶

Romaxxxx重上9皮

Ndombele 可轉其他 英超法國防中
例如新嗰張黑卡/簡迪

GK 隨意

做完隻清高一玩落 廢到仆街

想買世三
係咪應該等今晚先？

screak bernard/mane?

諗住Search下隻Hummels幾錢

scream

d icon swap 銅人可以留返用黎換第二輪?
未解單機 得7張未諗換乜

扭 bernard
射 Mane

佢同漢丹都係垃撚圾
個rating假撚到

有50k 有無得汁？定係草多啲先

輕鬆
有冇人要開戰一齊刷隻小花

我揀Bernard2隻都用緊

都有320000

手足個陣要大執

D肥又升左少少

我陣都唔洗轉

用緊不來梅個gk 幾勁

建議留 Alisson 賣其他砌隊德甲

第二輪係講緊任，都係換同一班人
今次打返黎既只可以換今次班人
1月先會𨍭第二班人

屌你啦用埋兩隻icon重洗搵你hybrid咩

真係咁大獲 最大問題喺邊 同埋大汁即係要草好多錢？

Lm jota先 可以撐一排

巴打可以試下咁樣玩住先

2-1絕殺左呢隊 好緊張 多謝巴打

你打電腦定打人

If果隻？
食chem有無用

即係我本身既後防再買lucas ssk？

換哂成隊咪得

根本英超黎黎去去都係用果幾個

入場見到張卡delay出樣 係咪就代表呢場會lag

你真係用緊呢個陣
得連卡特+alisson+aurier+馬列斯係正常

有100K可以點執

Otw雲比沙卡有無食評 岩岩對佢 過唔到佢

你隊堆人太賣同唔實用，可以換左佢慢慢再upgrade

有無lloris食評

太慢

ndidi anderson gomez

我成日咁，但係唔會lag

買dembele

見多人問我又趁依家問下點upgrade

一頁有冇10個cm都係你

左翼anderson先幾多butget

要等堆Ziyech走咗先有錢 預500k內

其實純英超唔hybrid來來去去都係咁

wl 勁人課金隊通常係星期五定六撞得多d？

咁直接存多小小買son

越打得多win就越勁

我靠得無分別

tekkz用過，你話呢

兩樣都有 sb穩陣傑2 dr打到r5

依個陣打到dr5都幾勁

Who無留意好

其實都係咁諗 不過都想問下有無咩特別啲嘅玩法 順便想問KDB勁唔勁 想玩

係啊打到d5喳

唔上唔落唔知係我廢定我個陣廢定係兩樣

其實洗唔洗壓星架打wl

呢個陣D5

有無人打緊WL, 個gameplay點？
lag唔lag?

西甲cb用邊隻搭lenglet好

壓咗無咁難受 有藉口比自己 壓咗都輸 唔壓就會諗早知壓星

要 用銅陣打仲輕鬆

我以為可以接受

前日20k入咗88 David Silva 仲以為自己好撚醒

公廁varane

Guedes + Morales + Dembele + Raul + Militao + Odriozola+ Areola

有100k呢個陣點執好
定係留翻啲錢今晚掃貨

David silva係肥料

搶到先勁

即係今晚要開始打了

功課隊

係咪 Pukki Ben爺打前
Lucas Rashford 打邊
升Ndombele 吧

唉咁姐係要賣野再砌過

今晚出左sbc消息可以放

Anderson再上會係咩 有啲唔想用佢

想賣晒d人用硬吹砌一隊打WL
budget 越小越好 請出招

好野喎呢個陣d5
St cam lm lb都要換

無錯

scream bernard / mane

Scream Bernard

手足最重要既兒子呢

Sane, scream bernard, mane

Anderson -> 萬聖Bernard -> Mane

anderson依家咁平買嚟用住先啦

入場打4-2-3-1 ben爺cam
ndombele 升屈福特84if?

兒子係夢想 日炒夜炒就係想買兒子

Rashford 轉兒子

世三今晚會唔會都跌少少？

有無提議

如果我想用迪斯高 點排最好

0 icon..

今年D5都好撚難打
上年D5 今年D7

跟住砌先啦
買d幾k既平民卡
或者等一點再買有機會平一半左右

大家Griezmann會擺咩位

好難打

可攻可守，雖然無 if Wijnaldum 咁勁，但都唔錯

其實係咪14win就會抽到好野

平平地執隻前鋒華Dee, 左翼Felipe Anderson
中場Ndidi＋Ndombele＋連美斯
左閘Tierney
後防Sokratis＋Joe Gomes/連迪洛夫
手足咁既陣都D5
換上面堆人都係用3皮
夠玩啦

屌我 14win 得張 if Parejo
一定係平時無鬧交

你仲未中夠咩

50k budget 砌住依啲頂住先啦
應該好過你依家嗰隊幾多下

巴打係咪認錯人
我係派彩中最高係tadic果個

味試過有個comment 咁多人覆 多謝咁多位手足

認錯你派彩中硬吹世三 梳

我屌 呢隊點打

嘩屌 可能得錢無技術 試試佢

Rw 內切 講緊if 個張

入咗rodri希望今晚炒得起

呢d就岩啦

攻中

小弟上星期利雲，今個星期基沙文 14win

我自己今集好少打內切

食完hunter 都唔算好快

CAM

中azp一定得啦

打條毛

手足都有入？

新手廢陣夠分打wl 應該留住遲d upgrade完打定照打咗先

今晚一點後買人會最平?

迪斯高同文素基治升緊

6000入左十隻

upgrade呢d野永遠都唔會夠

冇，入左其他85同kepa

所以照入去打？2000會唔會儲好耐

巴打dr打到d幾

係我
我唔想再14win

6,7

8定9win有1500
11win已經可以直接打下星期wl
巴打平時係d幾

照打，怕咩

d6,7應該最少9win 照打啦
可能上到贏得仲多呢

普金
垃圾 大家唔洗用
同空龍無咩分別

成日形住今版要14先直入
原來11已經得

照打啦
會送d button delay比對手

幾時到我中好嘢零課炒得好痛苦

踢完輸2-0
有啲技術但唔係好勁果班
但應該大陸狗？咁撚有米

屌你啦，起碼有張肥料卡，on99
我14win 乜都無

我地兩個互鬧啦好無

我7000入蝕咗....

互鬧第一句係咪：屌你啦死黑警

想換走maddision
入matuidi 定if doucoure? 差成倍價錢

100k換邊個Cam好
同埋想問d silva好啲定lingard好啲其實

Lucas

Lucas好

攻中換防中？

可以換走埋Mahrez 入Dembele

全攻擊隊
擺隻Sissoko 係CAM 轉位打防中
B. Sliva 轉位打CAM

Dr對得都係差唔多水準 如果對面成堆icon=靠錢彌補水準不跌唔洗京

其實佢年年玩呢d隊唔悶咩，上年我都係油古偉齊晒，今年會唔想玩重覆既人

Cls傳波長過10米實比佢截到
射波實比佢兩隻中堅block到

其實如果打左兩個月就咁既陣 我已經會唔想玩
抽野都無feel啦

希望

Button delay得好勁
10場有一半都delay

沒錯，好快玩到悶。抽包都唔會勁過而家

6000入左50隻
今日晏就都升到6700

想問下打右翼黎講黑卡Gómez好定insigne好

吃不到的葡萄是酸的

窮人可以自得其樂

今晚個價唔該火箭咁升

成倉85等緊坐火箭 let’s gooooooo

azp

Lucas歐聯版無貨？

唔關事 你會去諗點upgrade個陣
會期待下totw出乜卡 儲錢買咩卡
會做下買賣
但你拎住呢堆icon
已經無得upgrade咁制 錢又洗唔哂 出咩卡都唔關你事

我兩次13win，上次中老母，今次中基沙文

D幾

Wl有分d幾架咩利申唔識 我d7

又係佢 個個禮拜都見到有ching打佢
幾w?

想問下今晚萬聖節第二彈，咁第一批個啲人會唔會到in pack，定淨係新個批？

我第一次打wl第四場就打佢
本身LWW

咁應該唔關事 但呢隊好似撞過幾次係d4 d3

都唔係個個都享受你上述所講嘅野

好多人淨係想齊卡享受遊戲

打WL和緊紅咗個即走 屌你老母

又搵到prediction比大家睇
想要so9

毛口岩紅左個反超人 勁緊張

用中價卡贏呢班人 仲享受
輸左又覺得冇咩野

same
仲有入左d isco同bernardo
重鎚azp

屌，我一隻都貴過你全個陣，我都係D5，好撚慚愧

冇意假既

嘩 明奴 係就正

sbc 終於到我

有朗隊既話即刻重課

個round2正嘅話
個市會跌得再勁

全部都想要

btw 講多句，窮/唔課/唔奴 既話唔好玩英超，英超1隻等於德西1.5隻

想問幾個問題😅
1）中後場下一個/批提升係邊啲人？有冇次序參考/推介一下？
2）打rivals 有冇咩方法係話比對手知目的係解任（eg助攻/入球數），我試過owngoal，但已比ea 踢左
3）想問icon swap,依家係得12張嗎？下次再出先換到啲多過12張既icon？定解哂12張就有下一批任？

利申：今年先玩fut😢希望ching們指點一下

今晚前好走貨啦

會唔會正到咁隻Perisic同Sancho

唔記得放圖，自

頂 多手買左杜格利殊 無錢玩今晚panic sell

我會試試佢係咩技術水平先，如果技術水平好過你就0-3好自已quit，無謂晒大家時間同體力。如果差唔多level，我會打5後(唔係352，係excatly 5後)，如果得個樣就早早炒佢3 4 粒逼佢rage quit

1. 最易上手都係gomez sissoko cancelo呢d
2. 用手機sd msg問人
3. 會有下一批

好流下喎，一個後防都無

開始wl隊隊都兒子
好似變左最低消費咁
打左10場8場有佢

咁現實中既有錢人係咪都咁悶？

德陣用家 出晒水

我自已會 升cdm>cb>rb/lb
og唔太多應該唔會俾人踢，或者你試下大腳俾個波佢-->手控d人走開/ 係咁禁越位陷阱(d後防會係咁卡卡下)-->用磨姑移龍俾佢射試下
黎極會出多12張，今set total 24張，唔可以留到下set用，set正好似12月定1月出

靜靜地贏唔得既.gif

明白明白完全唔記得有ps apps

有啲isco同thaigo 唔知岩唔岩洗

5隻ST

窮撚要奴d濕鳩任就真係悶喇
（利申仲未奴晒）

如果scream明奴 金會唔會升

記唔記得WL係打到禮拜一幾點？

呢隻可能變TOTW?

有冇人覺得gameplay好慢?

試下轉個球場

覺得之前碧基個張可信性大d

有無位要轉下

其實3星同4星腳係咪真係咁大分別？如果3星腳大家通常點較番順腳先射？

希望唔好咁正
因為實好貴又唔會比我抽到

今集wl似乎唔係指定球場？

歐聯唔計

Richarlison-> Pepe

又贏左隊son隊

今集分別好大，用Ball Roll

勁

咁都有負皮，笑死

Bb dalglish 換美斯好唔好？

有啲隊出左又再出？
Btw sancho 好好J

Fut 20 = 兒子+施素高

出左一半貨，有700k左右，諗緊仲入唔入貨搏一點有SBC

多謝巴打

做咩一個二個對住prediction打飛機

討論下姐 唔係又要考牌呀嘛？

因為太好J

一星期有十萬
其實唔難

Sancho

唔係講笑 平民隊 if plea + if thuram 好撚勁
Plea3*wf 假既屌雙槍勁到

Ceballos

Sancho真係好好j

暫時頭5場都未見到SON SSK個個LUCAS

有咩可能

上轉下 好？

如果出azp，應該冇基奧特

唔講咩icon 小花包皮 勁右翼真係少
Sancho又連到reus又連到英人 J到出血

我上年齊卡果刻就係我棄驚果刻

簡迪食催化定shadow好

所以今季咪連prime moment都未出

係咪已經冇肥料可以入？

齊卡就唔好玩了

Sancho 5*sm+ 4*wf
如果buff 射術真係好撚勁
又有outside foot shot+ Finesse Shot Traits

HKBN 我屌你老母
今年第一場贏緊無啦啦完中場就disconnect

今晚幾點有sbc消息

咁係咪應該希望唔好中好野
最好有排奴

有冇人同我一樣兩隻翼淨係得一隻翼會玩得順手d
另外一隻翼好似廢咗咁
可以點改善，依家打親都好似廢咗一邊咁

又唔一定同隊唔出得既 scream 1都有亞古獸+奧達文迪

而家wl 隊冇icon 已經好失敗

護肝

鳩估

巴塞 蘇亞雷斯
馬體 莫奶達
阿仙奴 高拿仙尼
曼聯 MCTOM
車路士 艾斯派古達
巴黎 Meunier
國米 Godin
慕遜加柏 Zakaria
利華古遜 Wendell

成隊頂級icon玩1個月都悶啦 就算30-0 入top100 抽完d紅卡又咪冇用 其他全賣當你幾十萬 都冇位upgrade到 除非賣coins賺真錢既姐

依家好多撚樣都好搶口

DR 得D8 WL有無可能贏到11W

意甲上次出左cb, st，今次應該中場？

唔係咁既意思，我覺得每個階段玩到果個階段既meta card最開心，一開始就全icon無左UT追卡個意思，不過呢d野好個人既

WendellZakaria

純鳩估 祖記唔知有無份呢

impossible is nothing

玩緊法甲想要古耶

same here

仲有300分就夠2000分

我估，快版SMS or khedira

其實以經驗黎睇 多人用既球員 scream多數唔出

笑死

我屌唔要高拿仙尼啊

比隻xhaka你囉

牙古路好撚多人用喎

如果到時真係就正

狗也不屌

仆街 唔小心走左隻Bernard

唔記得set左219000

tierney

幾十萬砌隻閘

我最理想嘅ut係唔洗奴任
Weekend唔洗奴幾十場
用鐘意嘅卡得閒心情好個陣撚幾場

但理性上又唔想課咁多落隻閪驚到
結果都係要奴任奴WL

好好J

End game 閘

上次係幾時公怖scream係咪一點

我估84唔洗幾十萬掛

pro player 要搵食無計
好似lui 哥呢d 唔買top tier 打都好難肯定入到資格賽

睇經濟能力啦呢啲

DR 琴晚死捱爛捱 今日入到去玩WL
隊隊又美斯又ICON 玩6輸6
利申d6

Niles

直接打 你留住d分都冇用 唔知自己可以去到邊

唔cut in 嘅用番順腳嘅翼
左腳打左
右腳打右

係英超的卡貴，唔關係未84事

啱啱開始玩 追咗幾日po 打極都係d9 我搵到原來係自己問題

之後ea會派廢野俾你

快都冇用 好鈍

德甲呢2隻83 84人都要35萬 你話呢

錢唔係冇
課少少奴少d

練熟d制先

我嘅意思其實係我d 攻勢永遠都會偏埋一邊
另一邊好似成場都冇波掂/淨係駁腳咁
可能因為玩慣proclub

又係全攻擊陣

但隻金卡sancho又唔算好貴

用41212（2）就唔怕啦

Gnabry 有射術，同位置當然揀Gnabry

work rate 射波數值問題掛

辛組呢D冇人用啦 賤價到咁! 一定係咁

真 好想佢快啲出返張特別卡

所以我唔明有啲人咩幫人代刷 咁玩黎做乜鳩
不如係futbin自己任砌陣

玩落就知隻辛祖 缺點係weak foot同射術

利申有愛用緊

兩隻都想要

但左翼同右閘問題其實嚴重D

Mbabu?

Lo celso一個點守

五十萬砌隻T仔
不如買roberto carlos

同埋紅牛右閘我開驚用到而家 綠線基拿比又唔差過mbabu好多

除左佢就已經冇第2隻 ,左翼就高文就沒有之後

張卡靚

兩隻untrade垃圾icon都幾撚嬲

痴線，d包會中好野架麻，做完仲有錢落袋

Sam哥出哂血

請問Ndombele sissoko doucour(if)
邊隻打cam好
因為打4231 一定要搵隻上去

中lehmann嘅話就可以出兩個龍

張屌老虎好正

諗起上年隻tie 仔8萬用到棄驚

會跟實力派對手？

Otw Ben 已經一如所料 升上max 得番1版唔夠

打一定打
但諗到唔夠11W又要奴過2000就灰
仲要勞多300分，睇下今晚搞唔搞得點趕得切報名

原來仲有d 唔錯既人thx 巴打 咁左翼有無推介下

tie仔連續2年league sbc機會不大啦

中後段先係

想問下低正背射門即係點
要點出？

試左好多下勁ban地波都等唔得

打到咁上下會跟戰績派對手

：輸到咁上下

打兩場
我贏 我斷
我輸
人地斷

我屌呀?

但點估 又唔似黑卡可以睇表現出
估d高分低能？

L1+R1+射門 你r1係跑既就L1+R2+射門

so9 就應該一定中

哥迪奧拿有驚喜

可以留反下星期 line已dead

現實有d名氣 但比ea整到好慢 有缺陷果堆

如果啲flashback會有啲新意就好，例如整張牙朗flashback，就用返佢曼聯初期啲數值

Ndombele 若然一定要3揀1

尼當嗰種廢 一日未if都係入雪櫃

佢根本唔會fb埋個球會 冇意思 我覺得好撚奇怪 拖肥既禾仔幾時咁勁？

Firmino

人地原意好似係俾返全盛時期數值喎

想問下massage app 點樣搵到對手既id pm 佢？

predict嚟

可以試下wo

我依家個陣係咁，入場轉4222
如果轉用41212 咁應該要點排？
係咪要捨棄其中一隻st/翼 轉做cm?

用playstation app搵咗先

有啲新意先得㗎，見到reddit有人整咗張啱啱出道嘅美斯，都有84，如果出嘅話我都想整

大家覺得son kante vvd呢類實用咭今晚一點會唔會大跌？
有啲想而家放，然後今晚入返

知都唔博了

一陣唔知咩環境

穩穩陣陣賺算

sam哥的靈魂

喺message app㩒好友都search 到

之前十幾萬都話
英超起碼30幾 好似唔抵屌WO

通常頭一個鐘會跌

就係唔知係驚度邊個位見到對手id

尼當=屎

有冇手足可以做個表比我
睇下其他league sbc 點砌

如果唔係咁近max price 一定賣左佢換普金玩住等跌，但咁近驚d人死hold 之後入唔番

league sbc 點砌？ 都未出，答你唔到

試試
St Ben+ Dembele
CAM Griezmann
CM Bernard + De jong

咁癲，以為尋日25萬入隻自用已經高位

上集嗰張都幾好用

你識閪咩
Tie仔呀
搵ssk vvd 包住夠打到二月

點解otw ben yedder又升？

又jer

我收回

佢話18個鐘

當初真係估唔到而家會咁勁 真係叫得上亞一

呢位人兄輸得好唔抵，2-1 90分鐘俾我追和
加時我斬高波佢個電腦CB OG

雖然佢有三張icon

Overrated
Cls射極都中

因為好用 同埋D人買黎打WL

以為又if

仲要夠時間奴多30場

好
屌成日唔記得不推文

佢20萬果陣我都想買黎打WL

最後諗諗下都係算

入哂Sabitzer scream

CAM IF Gomez or Insigne

應該得既
星期六日暫時得閒

我早放左，琴晚258k 放左兩隻
賺少接近10萬

18嗰張相影到成個弱智仔咁

出左新一輪scream 之後
依家d scream 卡 會無得再抽
咁係咪會升

不知幾q

又輸神龍
21射 15救 屌

對面3射1中

我Sabitzer scream 50K入 70走

都做到一樣效果 不過穩陣好多

所以最後決定唔買

Fifa 16嗰張已經好癲

正路好似係
所以我仲揸住隻巴西仔(214K)，意大利佬(111K)未放
但係我覺得自己最後都未必賺到

一定係史上最強亞洲球員 唔好再拎隻新界牛比

咁好彩 今年extend 咁打啦仲諗乜

係得獌先會吹奏

完全兩個level

朴智星有歐聯

我係阿狗都係咁話

朴智星係獌個陣工兵黎
son係進攻核心 兩回事
但一隊波點都要有park依啲工兵先踢得力

真 利申曼

SO9 出Scream既話普金版會升定跌

呢個年代仲工兵

孫悅勁過姚明未

冇女呢

其實朴智星 基本功都算好 只係佢氣袋依樣太癲

我咪話son同朴智星係兩個層次囉
son係勁過朴智星
我只係話隊波入面有park做跑狗 搶波係好

benyader max左

冇女同son一樣大 但1個已經係球星 1個岩岩起步

利申：曼

兒子的確係強過朴智星
不過08歐聯朴智星都好大功勞
派路自傳點名讚負責守佢既朴智星係用核能推動既韓國人
然後俾連登集話係新界牛
打過曼聯喺連登廢一半

佢球會同國家隊成就屌打Son
son喺熱真係好難拎英超

同SON比真係差幾皮

近年左右腳 熟練到咁

幾隻手指數哂

又講呢D 咁費托屌打C朗 美斯

son 16歲已經去左德國
park 22歲先去荷甲
技術水平高過park係正常既

是咪呢到StevieG巴打？

球會嗰時有朗尼牙朗，好難無成就

算啦，連登唔讚得曼聯架

Pause menu㩒正方

南泡黑哨先入到四強 都係唔計國家隊了

朴智星都係好球員 綠葉 工兵

但就一定唔係咩亞洲最強球員囉

中田英壽我都排得高過佢

個人排亞洲最強球員
中田英壽
SON
中村俊輔

D高rate肥料郁未

咁呢個一定啦

Son係勁但係隻game太屈神化左
而家應該係亞洲最強前鋒啦
同星仔根本唔應該比
星仔係比較平衡型 son係速度型
兩個都勁 但好睇一定係睇son既

我連輸贏左2場wl斷線都當我輸
個ser咩事

搵個前鋒同中場比較
Son攻擊一定勁過星仔架啦

大家點睇？

唔該巴打

哩個真

當年park係天之驕子
而家son係好撚勁但係好似美欺咁未登基

我會排son
Nakaruma
Park

亞洲前鋒可以係最高水準聯賽踢成咁

佢已經係第一人啦

就係咁先顯得出SON既突出之處

亞洲人多數咪好似朴智星 岡崎慎司咁

賣點係勤力 狂跑

仲有泡菜成日吹奏嘅車範根 不過真係冇睇過佢踢波

Fired up pharaoh究竟點做？
入咗窩利都唔計數

講son 講左幾頁 可唔可以停？

online king of the hill?

唔係我
我窮得只剩下Reus

要打ONLINE 唔可以FRDLY

就用我個陣做終結

係 打咗兩場都唔計

係online啦已經

咁有錢都窮
我成個club最貴Lucas

試下flick up/rainbow/R3的幾下先?

最簡單係㩒r3的起個波再射

轉
美斯今集勁到傻

成倉Ramsey 等緊一陣有奇蹟坐火箭

都好啲
屌你老母呢隻生滋狗入完波跳撚哂舞咁
70分鐘喺後面鳩差
影撚衰哂利迷
psn: cedrick_333

竟然窮過我

屌你老母應該趕唔到隻zaha

之前用開anderson
今日晏晝200k買左halloween美斯
返到屋企撚左幾場好用到仆街

我就係咁做入埋都無計數呀sam哥

賓周馬16000 好抵

好彩你有fact check返
btw呢啲名都真係幾多下

如果真係出azp應該3個85 sbc

咁仆街
Btw利迷用Martial？

仲未有人panic sell
今晚唔通爆冷爆升

今真係唔知啦

生滋狗

咪就係
利同ut post都成日見到巴打你
好彩呢個唔係你

抗爭會徵（有個人著gear)，邊個球會?

出左scream card + promotion card 先會跌

ssk 上翻38k
放走佢先

*promotion pack

有冇leak

要幾多
我差26400

otw 黑卡賓爺一齊30萬斷貨

十二點左右有

痴線 比星期四升左十三萬

姐係你寧願窮足一世慢慢打拼去到生命終結先富有都唔想一出世就做有錢人 係咪

想罵戰 中好野

收皮啦傻仔更多巴

一早預左
等joao Felix 傷完我會入定一堆等爆升

Panic buy panic sell

唔係你點炒卡呀

低位入左d scream 等升

最後召喚 有冇好心人可以幫小妹解任務

收 coins 10萬 tg: onlonglong

Overrated?

試多場都唔得 放棄
仲見個Tifo幾靚

10萬收黎做咩，又有被封風險

打打下半場中鉛 波又傳唔到啲人又跑唔陏 cls

除非有obj要用mu人
唔係就算再勁都唔會用 原則問題

點解藍卡同數值 黑人問號？

Ea做野唔駛你教

今年新做法，同rate唔out pack

一陣做objective 要用就笑死人

早幾日刷左一場
一開波大家識做互隊一粒
我R3挑起射，完場睇返唔計
跟手即刻GIVE UP
5000加搵半粒鐘禁既影子豪俾佢算

double tap X 傳波即射得唔得?

神秘同山丘真玩果d係咩心態...

試下唔好阻住我做任？

唔X試啦
入完又要打足全場
張木乃伊又唔靚

係 我都唔明點先計

蝕住賣老母
唔賣嘅話一陣一點冇cash入貨

我覺得幾靚喎

留個tg同我刷oj?

銀球員個任反而做淨要贏果個
希望最後夠數拎SAHA
不過14日後應該奴到張捕捉牠
SAHA三星腳都唔搵佢拍巴哥

隻基士文勁到 完全carry左我

又HK個名又拼音 係咪大陸仔扮香港人
利申：我冇用打唔贏

想問下今年點刷loyalty quit 左十場都無既

隻3仔腳有d擇使

新移民

New Hong konger

3腳都射到啪啪聲

腥港人

打左兩場，個server咁西

隊名用得stand with hk就好心be humble啦
球球full replay

想要
唔好比我抽中呀ea

更多巴點睇otw同黑卡ben爺升爆

有無介紹香港高手live 打WL 睇

想問下scream bernard 定mane 好因為攞嚟連fabinho 但如果用mane 就Lb要用digne

好撚慘 比隻middle ballack屍朗 呀仔強姦

Lui

呢啲後生版既卡應該另一個系列
但真係入到呢個系列既應該得朗美
佢地個全盛期仲未完

唔見左條link, 可唔可以share

3星腳真係差好遠
我隻老母SET左STAY BACK
但都成日後上入禁區頂射
成日空晒左腳都射到離行離勒
右腳就球球靚波
PVP咁難搵個空位起腳
下下要就你枝Q咩
所以唔單止箭頭至少要4星腳
中場都好有必要

咩點睇 預左佢會升 不過估唔到 升得爆

Finishing本身夠高 3腳都可以接受

老母得7X 無得比啦

所以沙拿唔明點解值咁多錢

carry成點

沙拿隻右腳3星
未止於生蟲既

其實你當咁睇
FINISHING有100
佢本身右腳就有100
但非慣用腳3星就打折去60
5星就照返100
4星80
咁計差好遠

其實點解今晚會跌價？
琴晚都有出promo pack

Youtube search Lui1201

張Hulk 真係幾勁

出PART 2實爆多人買PACK開PACK啦

1點HALLOWEEN第二期PACK殺到

Facebook見到 有無野可以入定

又曼城？

80 pace kroos pique

點會又kroos又militao

otamendi aguero

仲有埋bale咁撚多皇狗？

Fb見到轉出黎
信不信由你

其他都得嘅，整隻Santos屁馬都好

張Milik應該係icon級

如果係fake都fake得幾有新意
以往次次都係leak假圖

Why?

你睇下佢user name

意大利統一未

如果係呢堆人 我麻麻地J得落

得1-2隻有興趣

米列圖應該會好勁

唔會一隻德甲都冇掛

又真係一隻都無

真？

所以好大機會fake

扭 Bernard
射 Mane

一日未公佈都無人知

咁多蝗 不如全隊蝗啦

上次係咪12點公佈?

有冇人睇唔到自己wl剩幾場？

更多巴 85肥 係咪1點前要放哂？

第時佢地張icon
要點分

師兄又講得岩 不過我覺得son又未至於勁到大家講咁神

艾斯派古達呢

流啦 邊可能咁多皇

出隻阿仙奴球員好嗎EA？ 唔要xhaka

依啲系列梗係得現役球員先有啦

出梅屎達菲

博 1點後 唔博 1點前

sbc，呢家leak緊果的係抽既

如果出Vardy應該好勁

終於搞掂
要控一個球員斬比第個人volley先得
Flick起volley唔計

以往年年一定有獌 估唔到今年1隻獌都冇 不過有雞巴同月巴 當唔當出左

Militao 出會幾貴

上年隻future star三十萬左右好似

起碼都40-50
金卡本身都唔慢，scream boost埋應該快到喊
純鳩估

但上年係波圖 今年係皇馬喎

天價

Part1 d scream 今晚又唔知升定跌

諗諗下都係唔換zaha了 好似無咩機會入隊⋯⋯⋯

但另外2隻....

Hummels用唔用得過 依加akanji+ lucas

定zaha super sub放狗算

見你用個兩隻都快野，突然用隻慢到咁

Lucas點樣 想買

打極都係son 屁馬美斯cls

肥料

我諗而家vvd價位啦

穩陣 好用 短期都唔會換住
個人偏好用special卡 所以問下if hummels換akanji姐

一定係大downgrade

OTW lucas

Tolisso其實模組得唔得....
法國中場可能HYBRID幫到手

太慢真係死罪我抽到一張但自問冇技術用佢，同埋25狗要扣佢分

用緊喇。另一個cb用過if sane if orban都覺得太慢 睇黎hummels都唔洗試

第一場WL就食晒鉛
0射門輸0:1

今日gameplay閪到 好彩冇打wl姐 場場慢到食豬油糕

鉛撚到喊 cls

原本想打定幾場 自己打dr熱身見到鉛到喊 即刻放棄打

頂唔順隻綿龍，換左kdb
想問食咩chem?

所以慣左將一個星期既sb谷埋星期五打

柏達邦 0 Gold

終於走哂所有肥料

咁其實啲中高價人今晚會唔會跌
Eg.kante,世三

Lucas+Sule好冇？

即係第日先至打？lag得制？

買藍卡Akanji

用緊呢pair 幾好 係sule少少鈍姐

唔知係咪個個唔同 不過我打左10場dr都中曬鉛 以後醒目 打下dr sb試下水溫

只係出5個聯賽？

可能會 今晚出promotion包
但係你唔好預期會跌好多 最多3-5萬

Freehk 好撚勁

第一次打wl 暫時成績8w5l

應該對左個27 Win

上轉下算唔算upgrade

啱啱先上連登sor
做完了

線上生存mode 明明我同個fed一齊seach 佢都可以係咁彈呢句野出黎 搵極都冇 on9 ea

打得咁快

你講我？

重未有流出

今晚跌市大家有咩心水球員買黎自用

英國
d鬼佬好仆街
係咁猜波

son

有冇人覺得今日個gameplay好西

星期五好窒 聽日先玩

重鎚出擊 買左20隻羅馬仔

高追左83-84K 連chem 希望唔洗jump

今晚個game play 慢撚到

啱啱走左10隻

有表了 @黑警

好鉛個gp 已經燥撚左 辛辛苦苦兩場靠清高後備加時先反級

休息算

Del fd 再一齊search

今日唔識打
頭3場全輸....
之前3wk 都11w

打左10場贏4場
又話會遇到啲廢隊既

呢幾隻係咪今晚都會跌

換左尼少之後唔識用 交左好多學費 係未唔標得波 一標失真係唔洗指意回到身 次次都係標失就比人入

唔貪心 14w 就得